Apple 新插頭 20W 中伏

買左新頭，差iPhone 12 pro max 部機非常興，差ipad 都興興地，大家係咪都有依個情況?

用家問題

利申用promini

快充係會興啲，唔到辣手都冇問題啦

正常架
唔叉壞你舊電你點換機？
第一日用apple?

唔明有乜嘢問題

用電就一定會發熱，愈快愈熱

十年前由我第一部ipad 中間用過5-6樣apple product無一個原裝火牛係唔熱

用緊，機係iphone11
部機無乜點發熱，個插頭有少少，但因為用緊個好舊既拖板，唔知關唔關事

20w梗係熱啲嫁...

唔熱你仲驚

浸落水用

就係辣手 唔敢差過夜

浸落水差咪得囉 防水架嘛

人哋預apple用家屋企開住冷氣吹

一定唔會過熱

估唔到有d窮撚扮嘢都要用
根本設計時無諗過有人屋企唔開冷氣

咁開冷氣使唔使交電費？

樓主我用十隻原裝5v1a同你換

放窗台雲石上面叉咪散到熱

去買隻96w叉iPhone 囉

咪由得佢熱囉
目前既充電技術都係會熱
用GaN比較無咁熱，但都係熱

佢運作時熱，代表散左啲熱出來，唔熱就即係焗住啲熱係入面，仲驚

廿個回覆一個理科人都冇

識唔識分發熱同過熱

邊叉差邊用？

叉差？